屌你動漫節啲毒撚真係好撚噁心

3：33開始，成班油頭喪屍狂跑，上台影相嗰時成個低能仔咁，真係毒到出煙

世上總要呢類廢人

排左幾日隊冇洗頭啫

五毛dewi

屌你而家d毒撚都識剷下青gel下頭啦 2018仲見到le d毒頭

隔住個mon都聞到陣頭油味

笑你老味
我地動物台大佬B都笑

聽說太理想的一切都不可接觸

你地有人毒得咁有自信咩？

真係影衰我地d毒撚

見到手臂啲線條班獄友出晒水

一見到個樣即刻諗起"咩咕咩咕fire"
有聲